今晚十點，唱肥媽死黑警首歌

有得鳩叫，有得屌黑警，一舉兩得

太高音

唱香港國歌